休戰保區選

政府明顯想帶風令區選暫停
但如果又和平返呢？
政府根本冇機會嗌停

到時建制選輸左根本冇聲出
建議休養生息到選舉完結

勇武休息選戰開始

on9仔你話停就停
你停人地都會主動搞尻你

能屈能伸先係大師傅

你唔出黎人地點搞你

拉

放心啦
而家你嗌停都唔會有人停

由你開始

休戰係策略，比人知你係講倒道理，曉同人談判，人地先會諗要咩黎讓

Popo你地驚輸嗎，我地光明正大同你地鬥選戰，係咪覺得大家都支持你地？來吧

休唔休係政府警方做主動，唔係我地一廂情願

叫popo同林鄭講市民都支持佢地，做咩唔選

直頭贏鳩硬